有乜人你係特別睇唔起？

公屋仔

樓豬

老細，上司

你

香港特首
三司長十四局長

怨氣撚

自己

賭仔
冇料又睇唔起人既人